品客終於辭到職

其實劇本一早寫好，要等埋林鄭月娥

yes所以亡國健仆出黎話
品客咁耐都辭唔到係俾緊訊息
真係跟車太貼易生意外

唔好開心得咁早

如果一早批准佢辭職
就要比陳茂波做多一個月財政司
一個月就fling 乾啲外匯儲備

中央於相近時候批林鄭與曾俊華辭職

中聯辦主任張曉明等團夥使出虛張聲勢伎倆，向建制吹風，廣泛發放「中央只屬意林鄭月娥當選」的流言，企圖左右大局，弄假成真；其次是不停渲染中央遲遲未批財政司司長曾俊華的辭職，以營造「曾衝紅燈」之說，不想兩名司長競逐下屆特首。筆者獲北京高人解釋，因兩名司長去意甚濃，事實上早已部署選在同一時間或較近的日子公布批准兩人辭職，就是要避過有心懷不軌者借機挑撥。只要留意工聯會黃國健等人，不停公開以此為題解說「中央不喜曾俊華」，就是西環喉舌了。

成報又中 同時屌埋黃國健

等睇班建制狗
彈出彈入

引蛇出動，連根拔起

成報真係有料到咁

其實大陸想邊個做真係睇唔透

上次唐山大地震之後唔會再做到咁明顯，今次究竟玩緊咩

爭啲難過cut有線

工聯班畜生不嬲做D野講D野都係on9 ga 啦
從來佢地講D野都當笑話睇

薯片同林鄭同時獲放行，似乎只有一個原因可以解釋，就係薯片辭職時，佢亞爺已經通知佢唔會咁快批，因為要等埋林鄭，所以薯片先會係記者會話「現階段唔可以講太多」，係Facebook叫人be claimed, 兼且繼續落區做親民show.

而佢亞爺就利用呢個月時間DQ埋689，可能再同西環講明，「今次我地每邊派一個人出來，邊個輸，以後係香港就要收口。」所以而家小明仲在位，而且西環繼續係背後幫自己既人拉票。

而林鄭宣佈辭職時同時表示會去選，似乎係玩擦邊球，想搶返過去一個月蝕左比薯片既時間。

所以今次選舉，可能係一個真正既選舉，係類似美國民主，共和兩黨咁，各派一個代表出來玩，輸左嗰邊以後係香港要收聲只不過分別係唔可以公開背後既關係，同埋香港市民無份玩咁解。

所有野水落石出，原來薯片上個月已經被通知要等埋林鄭。

Btw 中共兩派其實更適合分別組成兩個黨

邊個出黎講野都唔洗信

我只信成報

佢哋已經連撞2鑊啦喎.... 689 連唔到撞一次, 品客辭職時間又撞一次, 會唔會嚇到佢哋以後唔敢跟閪環

黃國健已經係成報個清算名單到

會唔會成報係慕後玩家

陳智思9成9又轉返會..... 條友見品客仲未辭到職先暗轉

咁究竟之前好似有人影到薯片同蘋果老細見面係咩事

成報中完又中
咁咪代表習總真係未定邊個做囉
閪環想令建制狗衝林鄭呢個意圖好明顯,最慘建制班撚樣真係信

成報屌緊林鄭

習總未決定既話應該唔會屌任何一個候選人

屌林鄭係因為林鄭係張德江委任出黎選
成報有無屌胡寄同葉劉?

無論點，香港人已經開始習慣代入中國式宮廷鬥爭，遠離西方式公平競爭。

最撚憎牆頭草

四個可能得三個夠提名入閘，胡官最大可能被out

明知特首係欽點出黎 唔係公平競爭出黎已經習以為常

in成報, we trust

泛民嗰度夠提名兩個
假設薯片各界別都攞到提名
胡官都應該可以夠入閘
反而葡萄儀危d

香港人=有份投票果班？

證明有某政黨聯同大粒墨團伙搞亂香港製造矛盾分化香港市民

有預感如果真係薯片佬做 香港既本土運動又會回復返好似雨傘之前既唱K 式抗爭

依家有個符合民意既特首 你地香港人仲唔滿意？
中共又可以溫水煮蛙進一步殖民香港
btw
蘋果 立場 仲要一日幾個post 幫薯片打飛機
明明個個都係做騷 林鄭行山 葉劉訓棺材就係假仁假義
薯片食豆腐火腩飯 接受unwire 訪問就係明君

689做本土咪又係收皮
係俾土共打到你收皮

點睇都係葉劉out
泛民比票只可能比胡官 唔會比你葉劉
薯片同林鄭又大熱

我都覺得係葉劉
建制如果要谷林鄭可能會界走佢d票

我覺得民建聯 工聯會 都會為左自己政黨利益點都唔會提名葉劉，商界更加唔洗諗
不過我係泛民的就玩嘢提名哂咁多個人入去，個選舉就好玩

有d唔明品客其實點解要不停拖時間

因為習總正在下一盤很大的棋

其實佢早左辭職, 成個月係到鳩流流唔知做乜.
佢既團隊明顯收錯風以為單挑689.

可能最後宣佈返美國

係中共拖佢時間wor

姐係你地覺得佢真係有心做衝燈？

嚴重干預

咩遠離呀 從未接近過

岩呀，300票提名兩個人入去

真係有後台架

仲有燒山